大台出現了！

屌你老母，連登仔，又話唔係搞大台！

泛民就去美國反香港民主人權法案，就用民間記者會黎搞大台！

醒下啦！

五毛發現案

收皮，你2014冇份比佢地出賣過？

仲要同林鄭對話多次？

屌你老母，講事實係5毛，我而加冇撚屌錯過

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

Blocked

Block乜春？！我屌錯乜野？

嘥晒個acc

梁娘仲肯出黎
善用不推文功能

預撚左係大台。
改個名改個形式就當唔係換湯不換藥

hello五毛。616有冇出來遊行呀

學聯😂又話冇大台

樓住你番番2014年個閪窿啦

兄弟爬山各自努力

話自己唔係大台既大台叫學聯上去😂

幫你推

無代表性既大台重係咪大台？？

好大個台

分化撚

BTW：梁麗幗呢就...

5毛係咪冇睇而家民記播緊乜

又有一大堆 on 9 仔自己浮上水面俾人block

枉你為#1965
真係抵你畀人屌

你信01寫ge title? 你有冇聽緊
仲話係連登仔

多謝
blocked

on9仔

好撚心啦
你有分析能力嘛
大乜嘢台

單機啦柒頭

有冇咩行動綱領？831要點做呢綿羊仔

咁你要睇泛民支持者喇

又有分化撚出黎帶風向
唔好見到 就話人係大台
你自己睇live 用下個腦諗下啦

樓豬 你係唔撚係short撚左??

做乜post都唔出就出嚟吠

比人出賣就係你d on9仔唔撚識反省，你翻入你個老母西到啦

blocked 不推文回覆

你有無睇今日主題係咩
假對話啊
佢地好明顯係2014受害者
有咩問題?

你淨係可以鬧我5毛

請2014年搞大台嘅人上黎，仲話要同林鄭對話？

我想問下話比人出賣果班傻撚左呀?

大台個作用係乜野
記者會個作用係乜野

你分撚清楚先開post啦

警惕d啦各位

請善用不推文模式

又搵空氣大台打
扮拆大台同扮捉鬼敢死隊輪流上場真係好撚煩

見倒呢D post 真係好撚好笑

呀仲有, 細number好可能係D舊人賣acc 俾5毛, 唔好用number衡量係咪5毛

話你on9真係無錯

今日個主題就係話林鄭假對話呀
記者會家陣請當年大台既人黎講番佢假對話，佐證林鄭政治零可信力呀

你聽唔明就算，廢事爭論，你覺得佢大台就大台

熱狗又揾到目標

On9仔

唔聽下人地黎係講咩就話人大台

垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post
垃圾五毛post

做咩啫你

//泛民就去美國反香港民主人權法案//

死開啦三毛

分化

你聽下佢地講咩先啦

我覺得佢係無腦 多d
利申 細number

唔好死開呀, 多D黎密D手 block 哂佢地, 再不推文

不推文回覆
講撚咗幾多次 唉...呢D弱智5毛post又上撚到熱門啦

佢哋出嚟係叫人唔好支持溝通平台 因為只會係假平台

你可唔可以唔好咁 on9

明明同一招用左幾個月都唔work點解仲要日日用煩到嘔

佢哋出黎整明五年前對話冇用呀
今日主題呀
大乜撚台呀

看圖佢故事就收皮啦

收皮五毛

佢哋出嚟係叫溫和派丶「中立」唔好信林奠個對話平台呀

你有冇睇㗎？

內容都唔睇就收皮啦

人地特別嘉賓黎
係講返2014年點樣比條7婆昆9佢地 搞到成個活動收左皮

依家佢係到係叫香港人唔好上當
垃圾五毛又係到搞分化

有獨立意識就唔怕大台

你明知佢搞大台，你請佢上黎講？
咁即係下次可以請泛民上黎啦？

睇落去囉，我由第一日就開始屌佢地係搞大台

不推文回覆呀

你地班熱狗好煩啊
人地都講左話唔係大台咯
人地咪澄清左唔係大台囉
就算佢地明明就係做緊大台嘅嘢咁又點喎
佢地呢個平台功能同大台無分別又點呢
人地話唔係就唔係架啦

你到底有冇睇直播

屌你學聯。

我警告你地連登仔民間記者會，唔好俾我再見到學聯。

唔知咩事嘅，或者5年前未出世嘅，自行Google或者問人。

你老母學聯，起大台，想散水？？？？？？？？？？？

( Show Blocked User - 唔好掛住玩電話 )

打稻草人丶空氣大台

香港01

你有冇睇live? 起你老母大台灣咩？

咪比弱智五毛帶風向啦

佢地自己上黎拆大台喎
你到底有無睇live?

你哋鍾意信學聯, 話佢地話咗唔係起大台嘅，話我五毛屌我冇聽嘅。i dont mind.

祝你地好運。

歷史教訓就係學聯講乜撚嘢都唔好信。
good luck.

原來唔單止戅鳩
係連中文都唔撚識嘅文盲

你係唔識字都扭開部電視聽下人講乜，咁都叫大台不如你上去記者會講

人地講到明唔撚對話唔撚再信港共啊on9
佢地企出黎話“我地2014中撚過伏，對話嘅人坐撚晒監，今次大家唔好再信港共啊”咁樣啊

自己睇清楚啦3毛
得張相就係到嘈

完全唔睇LIVE就跳出嚟鳩屈人大台，係叻嘅

樓主想搞分化
Block

分化撚

冇睇就咪盲信樓主啦
知唔知咩係因人廢言呀
佢哋出嚟證明啲嘢咋
建大台笑撚死人咩

5毛黎..大家可以BLOCK

我有份比佢地出賣過
但係唔撚該你睇咗個記者會講咩你先出聲喇

人地罵777個啲平台係假

叫香港人唔好信

何來有大台?

blocked

樓主收皮啦

歷史既教訓係叫你唔好因人廢言
就好似你地屌泛民去美國 我都buy
要泛民交代清楚
但今次你地屌人大台
就好明顯係因人廢言
人地上黎係叫唔好對話

你真係有證據先討論啦

block 不推文

大台係雙向嘅，成日話人大台大台果個先係搭緊大台

諗諗下樓主可能唔係5毛, 但佢完全係唔識分析唔識思考...淨係玩標題去放大未經思考過既個人睇法.....如果無腦成咁...樓主都係唔好參與運動同討論啦費事累人累物....

dllm
呢個時候仲睇01直播
唔係5毛係咩

睇hk01 都知佢乜料....

點解會覺得5年前果招仲有用

話係就係?

回應-林奠閉門 on9

屌你老母又黎

善用不推文回覆

同政府一樣有大台妄想症

死人分化撚

你有冇睇播嫁？

啲熱狗最叻周圍屈人大台左膠

明眼人就知依幾年佢哋做過咩陰質嘢

今次運動有咩貢獻？答案係無！

人地叫咪撚對話
又係度作野

屌有時間老屈
不如專心搞好9293三罷啦

( Show Blocked User - 杜奧🚌 )

收皮啦.有冇聽人地講野呀
而家就係分享緊以前D對話點俾人出賣呀
曾經係學聯的人就唔可以分享個人經驗架喇,唔係香港人呀?
用下個腦啦,就係多得你呢D人叻唔切先會輸架咋

佢有佢講，我有我出

有人講得好好

請有組織嘅人做嘉賓？民間記者會本來就唔應該係一個大台可以請人分享，佢只係平民/抗爭者有意見，發表自己意見。
有組織嘅人用番組織名義去分享咪好囉，點解要出現係民間記者會

不分化

基本上佢哋口中嘅so called左膠/大台
一出現佢哋就屈
完全偽命題
真係藍絲技倆
當人無腦

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

屌你老母。你仲未知當年學聯點搞佔領旺角！

#1965
4位數的分化撚
狗ac啊？？？

根本正常人都唔會佢講你就聽，唔通佢叫你企定比人捉，真係on99企係到咩

做嘉賓，屌鳩同7婆會談無用呀，又搞分化

隔離個個講囍帖街皇后碼頭對話無用呀

人地出黎講野就大台?
其實你有冇聽佢講麥
on99

緊急呼籲！
千萬不要前往旺角！

有樣就大台？

多謝自曝

blocked... 謝五毛

下個ac 見

你老母個閪等你返去抬！請盡快回家！

公道d 我唔會話佢地無
以事論事 佢地屌泛民美國之旅 我buy喎
因為泛民係蠢...要睇實d

但今次屈人大台 完全係帶風向
分分鐘見到人地係學聯就上綱上線 live都無睇過
講到自己係五年前 唯一一班清醒咁
唔該你地 唔好再因人廢言
學下你地陳雲話齋
贏左呢場運動先至講
到時再鬥政治理念

真無知？定係五毛扮無知？

人地都講到明不對話 點解咁樣都可以諗住抹黑人

佢回應對話既意思好似係話叫我地唔好重蹈覆轍

睇左民記內容先
唔好標題黨

好撚煩，已經好多正經post要推仲要人浪費時間屌佢

換ac喇慒撚
4位數就唔好咁撚on9

善用起底功能 不推文

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

屌你三毛樓豬

起底，負皮，上一頁

真係搵前朝嘅劍斬清朝嘅官

驚乜大台?

我地心中無大台 現實就唔會有大台
無我地跟 又點會有大台出現?

聽清楚先啦

冇睇live，係到鳩嗡

再見五毛
Block

大台? 點大法? 有幾大? 說話有幾大影響力? 黑蛇集團每日開那個又算唔算大台?

屌你老母 三毛死全家

五毛呀五毛
你知唔知你開呢d膠post對連登仔係冇用架？ 你估大家同藍絲既智商係一樣易呃？

人地講個經歷出黎 你有無聽過個live架？

你有冇睇到個記招架!?